HKU Swire hall討論

咁多位ching覺得hku嘅swire hall點
負評又有正評又有都唔知信邊個
邊層樓嘅仙制冇咁嚴重？

一 二 三 四 八 女仔樓

王者留名

我又留名先

lm

女仔樓點仙法？